# Copyright (C) 2022 github.com/mark2me
# This file is distributed under the same license as the ElementorPlus plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ElementorPlus 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/sig-elementor-"
"plus\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-21T04:21:04+01:00\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-21 11:39+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Domain: sig-elementor-plus\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Elementor Plus"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "Elementor 功能補強工具包"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Simon Chuang"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/mark2me"
msgstr ""

#: sig-elementor-plus.php:67
msgid "SIG Elementor Plus"
msgstr ""

#: widgets/slick.php:18
msgid "SIG - Slick"
msgstr "SIG - Slick 輪播"

#: widgets/slick.php:52
msgid "Select images"
msgstr "選擇圖片"

#: widgets/slick.php:62 widgets/tabs.php:77
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: widgets/slick.php:71
msgid "Image link"
msgstr "圖片連結"

#: widgets/slick.php:86
msgid "Image title"
msgstr "圖片標題"

#: widgets/slick.php:96
msgid "Add content"
msgstr "新增內容"

#: widgets/slick.php:98 widgets/timeline.php:511 widgets/timeline.php:551
#: widgets/timeline.php:591 widgets/timeline.php:631
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: widgets/slick.php:99 widgets/timeline.php:512 widgets/timeline.php:552
#: widgets/timeline.php:592 widgets/timeline.php:632
msgid "No"
msgstr "否"

#: widgets/slick.php:107
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: widgets/slick.php:120
msgid "Horizontal align"
msgstr "水平對齊"

#: widgets/slick.php:124
msgid "Left"
msgstr "置左"

#: widgets/slick.php:128 widgets/slick.php:156 widgets/tabs.php:189
#: widgets/tabs.php:220
msgid "Center"
msgstr "置中"

#: widgets/slick.php:132
msgid "Right"
msgstr "置右"

#: widgets/slick.php:148
msgid "Vertical align"
msgstr "垂直對齊"

#: widgets/slick.php:152 widgets/tabs.php:185 widgets/tabs.php:216
msgid "Start"
msgstr "置頂"

#: widgets/slick.php:160 widgets/tabs.php:193 widgets/tabs.php:224
msgid "End"
msgstr "置底"

#: widgets/slick.php:178
msgid "Content width (%)"
msgstr "內容寬度(%)"

#: widgets/slick.php:205
msgid "Slides"
msgstr ""

#: widgets/slick.php:221
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: widgets/slick.php:229
msgid "Change mode"
msgstr "變換的樣式"

#: widgets/slick.php:232
msgid "slide mode"
msgstr "滑動"

#: widgets/slick.php:233
msgid "fade mode"
msgstr "淡入淡出"

#: widgets/slick.php:243
msgid "Auto play"
msgstr "自動播放"

#: widgets/slick.php:245 widgets/slick.php:361
msgid "On"
msgstr "開"

#: widgets/slick.php:246 widgets/slick.php:362
msgid "Off"
msgstr "關"

#: widgets/slick.php:255
msgid "Auto play speed (s)"
msgstr "自動播放速度(秒)"

#: widgets/slick.php:272
msgid "Image size"
msgstr "圖片大小"

#: widgets/slick.php:275 widgets/tabs.php:520
msgid "Cover"
msgstr "完整填充"

#: widgets/slick.php:276 widgets/tabs.php:521
msgid "Contain"
msgstr "完整圖片"

#: widgets/slick.php:288
msgid "Aspect ratio"
msgstr "圖片寬長比例"

#: widgets/slick.php:311
msgid "# of slides to show"
msgstr "一次顯示幾張圖片"

#: widgets/slick.php:323
msgid "# of slides to scroll"
msgstr "一次滾動幾張圖片"

#: widgets/slick.php:338
msgid "Arrows style"
msgstr "方向鍵樣式"

#: widgets/slick.php:346
msgid "Show arrows"
msgstr "顯示方向鍵"

#: widgets/slick.php:348 widgets/slick.php:467
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: widgets/slick.php:349 widgets/slick.php:468
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: widgets/slick.php:359
msgid "Custom arrows icon"
msgstr "自訂方向鍵圖示"

#: widgets/slick.php:371
msgid "Select icon for previous arrow"
msgstr "選擇圖示：上一個"

#: widgets/slick.php:382
msgid "Select icon for next arrow"
msgstr "選擇圖示：下一個"

#: widgets/slick.php:393
msgid "Arrows color"
msgstr "方向鍵顏色"

#: widgets/slick.php:405
msgid "Arrows size"
msgstr "方向鍵大小"

#: widgets/slick.php:429
msgid "Arrows location (%)"
msgstr "方向鍵位置(%)"

#: widgets/slick.php:456
msgid "Dots style"
msgstr "導航點樣式"

#: widgets/slick.php:465
msgid "Show dots"
msgstr "顯示導航點"

#: widgets/slick.php:477
msgid "Dots color"
msgstr "導航點顏色"

#: widgets/slick.php:489
msgid "Dots opacity"
msgstr "導航點透明度"

#: widgets/slick.php:505
msgid "Dots active color"
msgstr "本圖導航點顏色"

#: widgets/slick.php:517
msgid "Dots size"
msgstr "導航點大小"

#: widgets/slick.php:543
msgid "Dots location"
msgstr "導航點位置"

#: widgets/slick.php:567
msgid "Dots margin"
msgstr "導航點邊界"

#: widgets/tabs.php:33
msgid "SIG - Tabs"
msgstr "SIG - 分頁"

#: widgets/tabs.php:63 widgets/tabs.php:244
msgid "Tabs"
msgstr "分頁"

#: widgets/tabs.php:72
msgid "Tab type"
msgstr "標籤種類"

#: widgets/tabs.php:76
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: widgets/tabs.php:85 widgets/tabs.php:87 widgets/tabs.php:127
#: widgets/tabs.php:131 widgets/tabs.php:331
msgid "Tab title"
msgstr "文字標籤"

#: widgets/tabs.php:100 widgets/tabs.php:402
msgid "Tab image"
msgstr "圖片標籤"

#: widgets/tabs.php:112 widgets/tabs.php:542
msgid "Tab content"
msgstr "分頁內容"

#: widgets/tabs.php:113 widgets/tabs.php:128 widgets/tabs.php:132
msgid ""
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut elit tellus, "
"luctus nec ullamcorper mattis, pulvinar dapibus leo."
msgstr "這是一段無意義的替代文字。"

#: widgets/tabs.php:122
msgid "Tabs items"
msgstr "分頁項目"

#: widgets/tabs.php:143
msgid "Tabs max width"
msgstr "最大寬度"

#: widgets/tabs.php:165
msgid "Tab position"
msgstr "標籤位置"

#: widgets/tabs.php:169
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: widgets/tabs.php:170
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: widgets/tabs.php:181 widgets/tabs.php:212
msgid "Tab alignment"
msgstr "標籤對齊"

#: widgets/tabs.php:197 widgets/tabs.php:228
msgid "Justified"
msgstr "分散對齊"

#: widgets/tabs.php:252
msgid "Navigation width"
msgstr "標籤的寬度"

#: widgets/tabs.php:277
msgid "Border width"
msgstr "框線寬度"

#: widgets/tabs.php:304
msgid "Border color"
msgstr "框線顏色"

#: widgets/tabs.php:318 widgets/timeline.php:307
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: widgets/tabs.php:340 widgets/tabs.php:551 widgets/timeline.php:292
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: widgets/tabs.php:355
msgid "Active Color"
msgstr "選定項目顏色"

#: widgets/tabs.php:389 widgets/tabs.php:584
msgid "Padding"
msgstr "間距"

#: widgets/tabs.php:411 widgets/timeline.php:269
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: widgets/tabs.php:446
msgid "Max width"
msgstr "最大寬度"

#: widgets/tabs.php:481
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: widgets/tabs.php:512
msgid "Object Fit"
msgstr ""

#: widgets/tabs.php:518
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: widgets/tabs.php:519
msgid "Fill"
msgstr ""

#: widgets/timeline.php:17
msgid "SIG - Timeline"
msgstr "SIG - 時間軸"

#: widgets/timeline.php:38
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: widgets/timeline.php:46
msgid "Post Types"
msgstr "文章類型"

#: widgets/timeline.php:57
msgid "Post In"
msgstr "文章ID"

#: widgets/timeline.php:58
msgid "Provide a comma separated list of Post IDs to display in the grid."
msgstr "提供一個逗號分隔的文章 ID 清單作為篩選的依據。"

#: widgets/timeline.php:70
msgid "Max show words"
msgstr "最多顯示的文字數量"

#: widgets/timeline.php:79
msgid "Max post show"
msgstr "最多顯示幾篇"

#: widgets/timeline.php:80
msgid "Select how many posts you want to display"
msgstr "選擇要顯示的文章數量"

#: widgets/timeline.php:92
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: widgets/timeline.php:95
msgid "Ascending"
msgstr "舊到新"

#: widgets/timeline.php:96
msgid "Descending"
msgstr "新到舊"

#: widgets/timeline.php:109
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: widgets/timeline.php:117
msgid "Icon type"
msgstr "圖示樣式"

#: widgets/timeline.php:121
msgid "Font Icon"
msgstr "文字圖示"

#: widgets/timeline.php:125
msgid "text"
msgstr "文字"

#: widgets/timeline.php:136
msgid "Select font icon"
msgstr "選擇圖示字型"

#: widgets/timeline.php:152
msgid "Select text"
msgstr "選擇文字"

#: widgets/timeline.php:155
msgid "Your Text"
msgstr "你的文字"

#: widgets/timeline.php:167
msgid "Icon border"
msgstr "圖示邊框"

#: widgets/timeline.php:175
msgid "Icon border radius"
msgstr "圖示圓角半徑"

#: widgets/timeline.php:208
msgid "Line style"
msgstr "線的樣式"

#: widgets/timeline.php:216
msgid "Line width"
msgstr "線的寬度"

#: widgets/timeline.php:242
msgid "Line color"
msgstr "線的顏色"

#: widgets/timeline.php:260
msgid "Icon style"
msgstr "圖示樣式"

#: widgets/timeline.php:319
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: widgets/timeline.php:342
msgid "Card style"
msgstr "卡片內容樣式"

#: widgets/timeline.php:350
msgid "Arrow size"
msgstr "箭頭大小"

#: widgets/timeline.php:378
msgid "Arrow top margin"
msgstr "箭頭上方邊界"

#: widgets/timeline.php:409
msgid "Card background color"
msgstr "卡片內容背景色"

#: widgets/timeline.php:423
msgid "Card padding"
msgstr "卡片內容間距"

#: widgets/timeline.php:446
msgid "Card margin"
msgstr "卡片內容邊界"

#: widgets/timeline.php:468
msgid "Card border radius"
msgstr "卡片內容圓角半徑"

#: widgets/timeline.php:501
msgid "Post style"
msgstr "文章樣式"

#: widgets/timeline.php:509
msgid "Show Title"
msgstr "顯示標題"

#: widgets/timeline.php:521
msgid "Title style"
msgstr "標題樣式"

#: widgets/timeline.php:533
msgid "Title color"
msgstr "標題顏色"

#: widgets/timeline.php:549
msgid "Show content"
msgstr "顯示內容"

#: widgets/timeline.php:561
msgid "Content style"
msgstr "文章內容樣式"

#: widgets/timeline.php:573
msgid "Content color"
msgstr "文章內容顏色"

#: widgets/timeline.php:589
msgid "Show read more"
msgstr "顯示繼續閱讀"

#: widgets/timeline.php:601
msgid "Read more style"
msgstr "繼續閱讀樣式"

#: widgets/timeline.php:613
msgid "Read more color"
msgstr "繼續閱讀顏色"

#: widgets/timeline.php:629
msgid "Show day"
msgstr "顯示日期"

#: widgets/timeline.php:641
msgid "Day margin"
msgstr "日期邊界"

#: widgets/timeline.php:667
msgid "Date style"
msgstr "日期樣式"

#: widgets/timeline.php:679
msgid "Date color"
msgstr "日期顏色"

#~ msgid "Title or Image"
#~ msgstr "標題或圖片"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Tab #1"
#~ msgstr "分頁 #1"

#~ msgid "Tab #2"
#~ msgstr "分頁 #2"

#, fuzzy
#~| msgid "Background color"
#~ msgid "Background Color"
#~ msgstr "背景色"
